讀緊part time master嘅你地入嚟分享吓

想問吓係咩驅使你地讀part time master? 咩科?
Full time讀零收入所以不了我明，但part time好似好辛苦，可否分享一下點handle?

多謝定先！

毒

攞多張入場券 加人工升職

個牌基本要求要master ,
遊戲規則

溝女/仔？

我都覺得要學多啲嘢先有得升職加薪
但我咩都想學唔知學咩好 本身識嘢太少...

咩牌？

19 Eng 賤理阿ring

咁係咪唔洗自費讀，公司出？

no reason

完

冇得簡 Degree 都係Part time

你意思係有十幾二十萬閒錢讀嚟玩吓
or讀嚟都浪費時間？

undergrad已經pt? 想知咩prog係得part time讀

為興趣唔得架

HKUSpace 既 University of London 有 pt course

咁個興趣咪係原因囉
我負擔唔到咁貴嘅興趣 淨係想投資喺自己身上希望有回報

沒可能,人工包左

張cert係咪淨係得University of London冇Space

毒 所以得閒

要space 黎做乜

咁起碼聽落人供高

你個名

就係怕有space就哂鳩氣

張cert. 印倫大名

份工呢咁? 本身唔忙?

個人興趣

餓吾死養到雙親
但依行沒女木人行

因為想轉行
Part Time辛唔辛苦, 就睇你份工忙唔忙,
放完工再上三個鐘頭堂, 仲要一個星期兩三日都係咁
仲未計做assignment 同溫書考試
對果科再有興趣都會赲
如果你個人平時已經夠忙, 咁就不如唔好讀

吾淮笑我個名

可唔可以分享吓咩科轉咩行?
我諗緊報啲專啲嘅科轉行 vs 報啲幫到呢家份工/同一行升職

如果 系 轉工
不如讀多個bachelor's degree
Second degree 算

有錢怕咩冇女

second degree好似好難收
又要4年...

辛苦？要真讀？

有錢沒女, 想拍長拖吾課金
正正系我既困難

Studocs 有齊uol lse notes , past paper

我由商科轉Computer Science

本身份工都兩邊都有涉及, 所以索性讀個master

我工程科BSE 加設施管理

因為本身份工都兩邊都有涉及, 所以索性讀個master.

我都係諗呢個原因
一來Part time 要讀四年已經夠長, 仲要得個bachelor degree, 相對之下兩年拎個master 快好多
二來轉工的話, 唔係間間公司都welcome人讀part time

本身識programming?
點樣先會冇相關底都收想入

唔同U workload一唔一樣? ching咩U?

本身我都冇底, 都係自學
讀master算係正名,方便搵工

唔少Computer Science的master programme的requirement 都冇話要CS degree, 只要你係理科底又或者份工有關都會考慮

興趣

洗唔洗demonstrate自己識啲咩programming language
例如cert? 份工有接觸?
我讀econ 做緊digital marketing(website) 唔知有冇機會

咩科？

都係睇個master programme有幾多credits, 同埋主要係睇每科的lecturer chur唔chur,所以比較邊間U應該冇咩意義

我係大海撈針咁apply, interview, 收到offer先再諗讀邊間
反正每科三幾百報名費, 而且又冇哂支那人, 應該冇咁大競爭

今年唔知截左未

好多extend 左申請deadline

個人覺得讀master 最大作用係認識到同行. 比如會計咁， 你會認識到一班有牌會計師， 但大家做唔同field / 公司， 當大家想轉工時， 有時呢班同學仔， 會過到料俾你 （間公司有無伏， 點解請人，入面環境點） 又或者你想轉field, 個field大概做咩都會有人問到， 好多時都要用whatsapp 問功課， 大家幫下大家. 又或者你搵到新工， 可以-」問同學有無興趣做你份工， 你過哂料俾人， 人地見工/ 上任後 都可以好順暢. 如果你搵到4-5個同學有相同志向， 差不多歲數， 到你地40-50歲 入左中層後， 可以玩既野只會更多， master 唔好介意同你大學既野重覆， 最重要係認識到有用既同學.